你殺左我啦

12年前被父母拋棄到香港（利申香港出世）
仲記得果時係2006年9月
之後2007年2月有人收養我
到左而家18歲收養期結束
自己一個係hall度住
日唸夜唸點解自己會咁不幸
明明繼父月賺20萬人民幣
1%都唔分比我
而家D大陸人真係咁哀
阿媽咁鐘意搞婚外情
不如唔好生我出黎啦
係世上受苦
過住孤兒仔既生活
不如你殺左我啦。

孤兒仔通常好捱得。

表面捱得
但精神就。。。
成日喊，成日思考人生既意義

我唔係孤兒我唔明
但呢個世界你睇我好我睇你好
當係為咗自己而活
俾個好嘅人生自己
無人無物可以唔洗就住就住
有咩想做就想，想博想試就放膽去
當然，犯法的事除外
過一個屬於自己而又無憾的人生
加油

所以話人生在世無一個靠得住，最好就係自己，好彩你仲有hall住，第時出到黎社會自私d，搵到錢益晒自己，世界上無人信得過

同我拍拖
hehe

no